[AOA] Ace of Angels討論區[10] Fanmeeting圓滿結束 幾時再CB?

歡迎加入AOA討論區

AOA(原名:에이오에이)

AOA是Ace Of Angels的簡寫。成員們都有著一個特別的天使名字。而天使故事就是七位天使與連結地面之門的鑰匙持有者，半天使Y發生的奇妙故事。七位天使經常透過水晶球看人類的世界，透過水晶球她們喜愛上了人類的音樂，忍不住好奇的Y，於是利用手上的鑰匙，開啟了地面之門，與七位天使來到地球。

AOA的出道單曲《Angels' Story》在2012年7月30日正式發行，主打歌為〈Elvis〉，並在8月9日的音樂節目M! Countdown正式公開演出。官方粉絲名稱為ELVIS。而現場演出則會有兩個版本，分別是樂團演出AOA Black（五位成員參與）和舞蹈演出（七位成員參與）。完整的AOA有8名成員。附屬子團有AOA Black(Band Team)、AOA White(Dance Team) (仍未有任何演出)及AOA Cream。

AOA成員介紹

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

劇集電影綜藝節目出演列表：

歷代主打歌

Excuse Me

Bing Bing

Good Luck

Give Me Your Love

Oh Boy

Heart Attack

Like a Cat

Short Hair

Miniskirt

Confused

Get Out

Elvis

Album詳細資料: [/quote]

[quote]子團:

AOA Black

成員: Y Mina Choa Jimin Yuna

代表作:

Moya

AOA Cream

成員: Yuna Hyejeong Chanmi

代表作:

I'm Jelly Baby

AOA White

成員:Hyejeong Seolhyun Chanmi

(暫未有任何作品)

個人作品:

Choa

代表作:

Flame

Don’t be shy

Jimin

代表作:

Call You Bae feat. Xiumin@EXO

Hallelujah

電台/綜藝節目/官方網站:

Instagram：

Choa:

Jimin:

Yuna:

YouKyoung:

HyeJeong:

Mina:

SeolHyun:

Chanmi:

Bingle Bangle

點解我搵唔到新post?

由呢個post沉啦